ip6 home制壞壞地 touchid 無事 有無得搞？

平均禁10下home制得1次有反應
個touchid 就咩事都無
上網睇成個換個touchid就會失效
真係無得搞 ?

拎去apple check 機先

放左佢咯